屌 諗住病咗過將中食粥 連海皇都執埋

唉

搞到要過廣場一哥粥品

海皇執咗喇
點解無將軍澳區屎眼出黎講下野

寶琳新都城嗰間仲喺唔喺度

- - 執咗好耐喇Ching
10年都有

竟然有人食，狗也不屌

去譽居食啦
佢個d粥先係粥黎

病咗 就近嘛
海皇粥水又比較經濟

唔識煲粥
次次都煲到湯飯咁

一粥麵？

海皇味精粥
食完勁渴

係 以前個位係popcorn嗰間中銀

應該用味精粉煲掛
不過價錢黎講最實惠

你9點半打後叫30幾咋